Da jia hao

ni hao

zao shang hao

taka toru bata
tatoba tatoba tatoba
wa ka ka ka ka ka

Ho ball

Cap ni ma